---
title: Woensdag 23 Mei
date: 2018-05-23
categories: ["Design Challenge 4"]
tags: ["blogpost"]
---
#### Woensdag 23 Mei
We komen al aardig dichtbij de expo. Vandaag ben ik verder gegaan met de high-fid prototype schermen. Ik heb al best wel veel vooruitgang geboekt maar ik moet nog steeds veel doen. Daarnaast heb ik ook weer eens naar mijn competenties gekeken, het begint al wel hier te kriebelen. Ik moet echt eens beginnen met die STARRTS...